點解隊海鮮利咁到入到四強

完全同歐洲頂級球隊唔係同一層次
雲爺爺打都唔會咁核突

簡簡單單 入波>失波
就係贏到波 真係唔知點解